有冇人疫境中搵到工?

做邊行?

水電

多媒體設計

好好奇間嘢係真係等人用咁啱有人先請，定係真係睇啱我個portfo

工程狗

仲有好多agent 問轉唔轉工

呢啲OT工好似長期要人，特別係人工唔太高嘅junior

又好彩無ot6:00可以準時走人

a a都要數

幾個星期比老細炒左
好彩前幾日岩岩收到offer

醫療

大把同事轉到工
做物管

邊行啊要炒人

搵咗1個月就搵到

保安

7月到而家轉左3份

IT 搵到 但人工加得好少

Start up

keep住linkedin都有人pm其實

好等人用既行業?

有人工加算係咁
好多高人工又想轉工既,平轉/減薪都要硬食

audit 狗

而家搵工對startup公司反而最冇信心
驚玩半年就頂唔順,到時又要再搵工,cv又唔靚

大學工 仲加左人工

Bank

搵到 仲要之前果份返六日呢份返五日

岩岩轉工 15k to 25k

邊行

樓主轉到新工未

點解炒

射左隻鑊比我
跟住穩位入我
最後話唔滿意我工作表現

岩岩轉工1個月. 15k>連allowance 24~25k

點解可以咁屈機

一定會搵到

做得好地地突然老闆叫我以後唔洗再返
又要坐艇了

咩事 突然炒左你?

等人用就有

文員

唉屌那星我都係
做左幾個月上哂手
同事同老闆又無問題
仲有熟絡左既同事問我做咩事唔做
唉...你老闆

請問咩工呢?

同事同老闆又無問題
咁問題係邊...

轉行番左5個月就比老細雞左
好彩搵到另外一份

加成10K有D誇張

蕭生請人啦

係好突然
明明今日仲有講有笑
放工前仲話聽日可能叫我幫邊個手
典知食食下飯就收到message

做IT?
再搵工啦

會唔會問原因

轉條鐵咩，新人無數好快炒